陸路旅行時間過得快過空路

瞓下睇下書又一日

咁點解環去旅行?
喺屋企唔可以訓覺睇書?

物理上離開生活嘅環境休息 對身心有益
而且中途有風景睇

你肯定

肯定成日搭過夜火車
傾下計 落車行下 好安心嘅感覺
隨時落車玩 買多張飛